彭博: 原油期貨突破每桶65美元 OPEC+產量決定令投資者振奮

【彭博】-- 紐約市場原油期貨突破每桶65美元，OPEC+不增產的決定令投資者措手不及。他們原本預期隨著全球經濟復甦，OPEC+會放鬆產油限制。

周四的意外決定促使大型銀行紛紛提高原油價格預期，市場價格結構也出現明顯變化OPEC+同意4月份維持現有產量不變，沙烏地表示將繼續100萬桶/日的自願性減產截至紐約時間8:54，4月交割的西德克薩斯州中質油期貨上漲3％，至65.71美元/桶5月交割的布倫特原油期貨上漲3.1%至68.78美元花旗在一份報告中寫道，油價上漲可能加劇OPEC+內部的緊張關係，一些成員國仍然希望通過增產來緩解經濟困境此外，中國、印度等主要進口國也不希望看到油價上漲，下一次會議上OPEC+可能轉為增產

原文標題Oil Soars Above $65 With Saudi Supply Gamble Buoying Crude Bulls
For more articles like this, please visit us at
Subscribe now to stay ahead with the most trusted business news source.
©2021 Bloomberg L.P

D油佬又係度減產挾高個價

兩睇啦
咁咪間接益左美國d頁岩油囉
我估都係咁玩架啦, COVID-19之後其實好多國家都唔掂
特別係新normal下應該少左人搭飛機, 咁好多油國其實都會唔掂

高油價搞死中國先過美國，係Trump on99 先會走去平賣油比Xi

中國今時唔同往日啦
你睇中國同伊朗買石油就知乜野事啦
高油價都搞唔死中國架啦..
死都係日本死先, 太倚賴石油

1. 中國有通脹壓力，日本暫時無
2. 日本係咪都死，高油價逼日本下決心搞電動車/核能，可能仲玩多幾十年
3. 所以伊朗核協議係美國牽制中國嘅核心政策，不過連登仔淨係識art of the deal

China joe都有份夾上去嘅

美國話要用新能源
停咗頁岩油先至夾上去

美國唔玩岩頁油
高油價都遲早玩死美國

Trump上任起 油價升左2倍有多 本來就嚟造低普京都比佢一野救番
日本無戰略石油儲備壓力 所以油價高唔係大問題 但係今年平位中國都入左好多 而家儲備好似多過4個月 所以都無咩壓力
Trump不嬲政策都唔一致 一邊撤出中東 失去石油定價能力 一邊經濟又依賴石油 一邊同中國開戰 一邊又推伊朗同一堆盟友比中國

低油價美國頁岩油死先，話晒成本50usd 一桶，沙特先10usd 一桶。

呢d先識玩
侵明益中國 表面打壓其實暗地裡幫

我d油股大蝕變倒升

其實係投資者過份樂觀 經濟邊會復甦得咁快
OPEC+見唔到需求有明顯上升 所以咪維持不變

中東油王 重貨油價資產搵錢真係易

Hedge 得勁過頭（lock 左個low price去 deliver)，會倒輸架

登登唔玩化石能源停晒d project la
美國遲早變返能源入口國

唔夾高個價 點樣係飛機復飛之後賺佢一大筆

侵侵大搞岩頁油
美國變左能源輸出國
根本唔洗理再依賴中東班產油國
撒出中東更符合美國利益

同埋中國先係伊拉克擁有最多油田
美國洗錢派軍去中東幫中國睇住d油田係咩玩法

間公司今年只係原油hedge左20%，食正油價升

你自己經濟重石油 但你唔控制中東 咁點撚樣符合依方面利益呀 沙特點會受你控制去幫你控油價呀 你自己一個減產就成個美國石油工業收皮啦
中國係石油需求大國 淨輸入全球最大 你本身係佢嘅資源區插左旗 逼緊佢捱貴油 同佢開戰後你非但唔繼續透過控制中東黎壓制佢 你仲主動走佬任中國玩 我自己就諗唔明啦 你玩aoe 都會係資源區插旗 用控資源黎頂死對手啦

睇少啲fake news, 美國90% 以上石油都係私人土地生產，本身官地開採都唔會過到環境評估。

撒出中東更符合美國利益 ?
咁 on9 都講得出

上面講左
侵侵大搞岩頁油
根本唔洗依賴中東油田
搵以色列做代理人幫手睇場已經ok

同埋中國石油策略唔止係中東插旗
非洲石油國家都大把油田俾中國買起晒
同埋伊拉克d油田咪又係係Obama年代俾中國買起
咁都可以入侵侵數

係囉係囉
Forbes 出fake news 撚美國人